# Порядок работы с git #

- Скачать дерево

`git pull`

- Сделать рабочую ветку

`git branch work`

- Перейти в рабочую ветку

`git checkout work`

- Работаем с кодом

- Комитим изменения

`git add .`

`git commit -am 'Что я сделал'`

- Возвращаемся на основную ветку

`git checkout master`

- Проверяем, не внёс ли кто изменения

`git pull`

- Сливаем свои изменения с основной веткой

`git merge work`

- Выкладываем свои изменения на удалённый репозиторий

`git push`

- Удаляем рабочую ветку

`git branch -d work`



